連登仔有冇拆解魔術表演的專家 ？

區選將至
唔排除政府會請魔術師係選舉中做假
如變走選票，變回票箱等

好，一齊睇下真魔術師變走財物的報導

大衛高柏飛遇賊變走錢財

著名魔術師大衞高柏飛（DavidCopperfield）變走自由神像、穿越長城等魔法幻影，看得人嘖嘖稱奇。他的魔法不只是在台上表演，在現實生活中更能大顯神通，遇上賊人打劫，他略施掩眼法，就將身上錢財變走，令賊人無法得逞。

周日晚，大衞高柏飛在佛羅里達州西棕櫚灘（WestPalmBeach）表演魔術後，和兩名女助手外出晚餐，至晚上11時15分離開時，卻遇上2名持槍賊人攔途打劫。

助手見槍匪 獻現金護照

2名年輕賊人從1輛汽車跳出，持槍指嚇大衞高柏飛一行3人交出財物，助手們嚇得花容失色，立即乖乖從口袋拿出錢來，1人拿出400美元（約3,100港元），另1人更慘，身上200歐元（約1,927港元）、100美元（約780港元）、護照、機票和手機，全部交給賊匪。

見慣大場面的大衞高柏飛，即使被賊人用槍指住，卻絕無怯場，反而乘機再顯露一手。他翻出所有衫袋褲袋，全部都是空空如也，賊人見他甚麼都沒有，只好跑回賊車走人。但女助手都知道他身上有護照、手機和銀包，都知道他在施展掩眼法變走了所有東西。

六合彩魔術

香港魔術師預測「六合彩"」7個號碼全中

舊時香港-
盧大偉「變走」尖沙咀鐘樓